【拿卡救廠】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXC

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

富咸個龍廢姐，企錯位

今年無左爺爺之後

D中下遊對我地都唔泊大巴 反而仲迫得好前 擺明針對爺爺

為拿卡子射左一篤精

Laca on🔥

沙膠平時有冇練交波架

拿卡>>>>>>>>>盧卡古

法國貨

召喚米八

xhaka呢下斬啦...

拿卡>>>>>>>>>>>>>盧卡古+女人達

細梅又掛住舉手

掛住含愛蛇撚無時間

出波盧卡古好D

仲有鏟蛇,YOYO

因為知阿防守差 前場迫波搏我地派膠

三個一齊絕食啦

拿卡戰神mode

英倫最強水貨

真

屌拿星,英超最強水貨又入波啦

🤯

比狗成日唔識睇有無offside

雲加

智障

有資格單換zaha未

無足球智慧

過多兩年變第一風扇

無資格

比狗係咪盲？

拿卡咁fit
一季二三十球不是夢

換大肉腸想衝爆我地

越咁多都交

拖真係好好J

比爾連幾時死

學牙剷講 拎ZAHA換拿卡

自轉幾快

拿卡奧巴兩條友都係生得樣衰得黎好有魅力

諗起當年亨利

拿卡根本勁過美羊好多

女人達咁撚廢車都全勝
如果真係比個勁前佢地真係痴撚線

本身冇越唔交唔知望咩
越晒先黎交

屌你xhaka 真係

Transfer Fee: Lkk > 女人達 > Laca
Goals: Laca > 女人達 > Lkk

沙卡

拿卡 上哂力

D企位真係好j到核爆

拿卡又識入波又識做波，波底又好

收到風而家拿卡先出左5成功力 訓住踢

反雲狗咪傷…屌

唔洗去國際賽 正

拗柴？

又自己走場

走場狗

講樣 auba 靚仔好多

係咪又要走場

細梅

仆街了

準備走場

走場

美羊會唔會冇左個正選

走場狗 屌冇中堅喇

睇企位好似踢緊442

踢得好又走場

咬柴

又走場

佢帶波果陣 妹下妹下

唔識捕前柱

唔係講笑 女人達真係好廢

走場=>輸波

黑b sub黎既姐

打多個前鋒

佢個定位好尷尬

美揚病就算啦

美楊呢樣嘢就好強
不過而家狀態差

拖係咁拍手鼓勵

羊ready

除非長打442

走場狗咪撚再走場啊

換Auba

細梅呢下好大獲

愛蛇識用水貨

拿卡件衫係咪俾人拉穿左

幾時做新隊長

似大獲野

睇番原來lkk有4球
女人達得1球

成個身個重量壓落去

諗起當年 利買巴神 曼借Falcao 我地要黑B，點知得黑B仲踢緊

走場了

愛蛇戰術差兩隻勁閘

入返嚟啦

黑b又助攻

正式宣布大麻B同黑B係新黑雙剎

梅屎冇事喎
仲以為delay

比對面壓住打

仲要交到功課

咁無換羊？

差一隻姐

呢下就真係浩鼎喇

👏 @LacazetteAlex's last 6️⃣ games for us...

5️⃣ goals ⚽️
3️⃣ assists 🅰️

Laca is on flames right now 🔥

愛狗日常

30分鐘平安鐘準備

記得轉會窗初期係傳買巴洛迪利
點知最後買咗韋碧克 巴神仲要踢唔起

法卡奧就唔好提

夢遺捱唔到幾耐

愛蛇呢套戰術對中間球員好似無乜用咁

MK OZIL RAMSEY 都係搞唔掂

Marcelo+卡華積就正

黑B好波

我覺得佢打翼都好過黑碧

冇點都要出佢

黑B

縮哂喺後面守就梗係啦

真心feel到今年隊波大家關係好好

傷到廢哂啦

黑b打得唔差都要換走

MK踢翼冇事

係

黑b值得留

之前奧巴未加盟又話麻煩友嚟？
宜家融入得幾好

好心用列叔踢右

不過真係要搵定接班人
高拿仙納同蒙利爾真係有距離

巴神去到尼斯翻生過一排

都要有人放直線既 mk ozil 唔錯呀

防守廢到唔識講

山

一齊迷愛

442?

年紀大 成熟了

好耐啦

Falcao 返去法甲好勁下
歐聯都有表現

有基友

唔好打4231喇 打442啦

搵到真愛

托d截傳波

Xhaka練下過頭波比羊啦

holding

holding mma

嘩屌 殺人咩

奧巴=龍心
拿卡=大j

Holding

成個人車埋去

阿狗r連刀矛得踢

仲頑童咩。。。老啦

藍斯出黎啦

係

蒙利爾防守路數好 攻又算銳 其實真係好球員嚟
不過生得唔靚仔注定冇乜人賞識
真心覺得佢勁過馬高斯阿朗素 但個個都吹奏阿朗素

屌換藍斯

唔好換藍屍

係阿記廢定係富咸勁

屌 換乜撚野藍shit

xhaka 呢下竟然牌都冇

睇埋今場點先

好撚驚紅牌

換2&b?on9

AMN

藍會走去邊

好似返左11年咁
換藍斯出黎個個屌鬼

今場球証手鬆？

mk下半場隱咗形

Alex iwobi

黑色三連星冇喇

442維持左幾多分鐘

領先緊藍ok啦

夢遺爭一瓣罰球

換埋iwb

又我藍

換餓比都唔換米青達思

holding先應該食

竟然換走2&b

wengerball

我藍goal

woooooooo靚波

靚撚到

靚到 痴線

點解係換iwobi

咁早換

痴撚線

反藍？

又換藍

嘩屌我睇左啲乜？

哇 痴撚線

花式入波

屌你老母 藍屍又收我地皮

愛狗屌打

真 WENGERBALL

咁都入到

後腳

彈彈波

佢有前途
同阿歷山大阿諾一樣係中場轉型 點知真係踢得好

3-1

我藍！

Wa diu

永續藍斯 快

續約了

屌你老未

合約戰士

嘩屌 水銀瀉地

哇

omg

咩玩法

嘩屌水銀瀉地

反藍又柒

屌你呢球靚撚到

藍斯

你？

依家呢個陣會唔會輸返

又一次屌邊個就邊個入

世界波

藍

痴線 成球波靚到!
藍一入黎就goalllllll

係時候續約了

呢球靚到

雲加ball

好耐無見過呢d

藍斯一月賣返個好價錢

Wenger Ball

經典入波

我條link 仲未入

靚到癲

頭先睇到口形 班隊友圍住佢叫佢STAY

當我冇講過

我藍
MK呢下

靚組織入球

我藍

又神換

人地有埋罰球喎

Aaron stay

癡線彈彈波

又柒住拎三分

auba真係好快

成個組織痴撚線

比狗靚傳

今年金球冇走雞啦掛

比比鳥成場出一下

wenger ball係地戰多

新生愛仙奴

痴線 靚撚到

兩個換入Assist + Goal

Ramsey stay

今晚未屌就成材

auba追到先有依球
正常交到咁一定追唔到

唉 仆街 高層見到呢一球 藍斯會唔會續約

藍狗🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

屌你老尾 靚撚到 幾腳都彈得好撚靚

藍>和比

好快縮後搓波

j出血

雲式彈彈波

可惜都係超越唔到澳牛同基佬個球

無左基佬 幾耐無依d波

藍屍個控球cls 又頂返俾自己控
又後踭入波
呢球靚到

愛蛇下半場真係痴撚線

反擊 彈彈波 海獅盤球 後腳彈 後腳射波 撞柱入
齊晒

愛蛇

愛蛇又表演神換人

藍斯錦上添花王

可以高d價放咋
續佢老味

Wenger ball

勁到唔識講

下半場大師

勁撚到痴線

但係你後衛最基本唔係攻擊技巧 係防務囉

我藍入左黎幾多秒就入波

藍斯由後面撞到上前面

彈彈波加藍屎

巴狗組織

對面中前場唔差 做乜踢落鳩下鳩下

哇呢球j出血

Mk個直線毒撚到

換2禾B 都唔換MK 既

望就咁望啦

阿仙奴 歐洲之王

One Aaron Ramsey

下半場嘅愛 sir 真係勁到

愛蛇game plan之鬼

真係我廠泥？

今年富咸都係咁 有勢但係冇威脅

藍斯後上絕技回來了

我藍依球型到痴線
由頭參與到尾

呢球真係唔跪拜唔得

係多仔見唔少

愛美麗波

屌藍唔好走

你地delay咁耐

下半埸50-70分鐘=無敵

倫敦之王都未係啦

EMERY-BALL

Gif 呀

仲想屌mk比到咁

完全唔敢相信

冇人記得雲加了

美羊真係好撚快

9連勝了

美羊病撚左先跑得咁快

藍斯由守轉攻個下好靚

一直都咁型

雲加大把

勁撚到 老野

富咸想偷雞？問過愛蛇未

佢去教獌

-6 ball king

牙羊成架法拉利

Thx for the memories Aaron

士氣好好

屌 想喊

連你地成日提既雲加彈彈波都有
反愛又輸

愛蛇連慶祝動作都同雲加好似

mustafi 好氣好力
以為會大傷添

靚撚到咁

睇片學

世上竟然有一個咁完美既球員

愛sir勁到
水貨垃圾都返生

美羊入黎轉左442

藍斯續約好嗎

Xhaka先係

美羊應該無諗過mk會比，不過好彩美羊勝在夠快，一下爆返落底

差贊仔

我藍唔好走

係時候去死敵球隊剋死阿狗

頭先見佢隻腳落地嗰下以為有排傷

iwobi welbeck laca holding 個個返生

我廠幾時再對曼城， 守到上半場我廠就然

藍斯唔好走
走左真係好難再有呢d彈彈波
對上一次應該係韋舒亞個球

有加乘
大家都比人話水貨
要吐氣揚眉

最佳組織

今場最廢係沙卡

藍斯個得戚樣
續約啦好嗎

唔得 呢件真係救唔返 愛蛇已經盡力 節哀順變

咪又係靠雲加既人入波
反雲又柒

呢個難啲

上年作客vs今年

屌你頭三腳彈彈波顛到

mk 其實真係比得幾差下
咁撚大力

今晚3球都靚波

你都順便去埋

愛狗

4球

佢先最了解羊

佢車蝗雜種

Mk:平時都係咁比

咁都大力 個波就黎停響底線等喇

比得太直
對面好路少少已經比唔到

知道係美羊 放落個位到唔算差啦

總結 完美

仲有邊撚個迷雲

leno 呢下

比狗個下仲衰啦

藍斯一舉手
個波即刻慢左落黎
連個波都想比藍神射入網

我

阿九連勝

佢就擺明撻啦

咁藍斯比果下已經拖慢左
mk唔敢比就入唔到

包皮終於痴撚咗線

唔緊要 有我藍修正

點解M20咬柴仲踢到

拿卡真係好勤力
成日都返落去迫波

比9交到咁 修正到已經好勁

梅斯達菲今場好撚勁

入波刀貢多批評=.=

比得太直

羊

美羊！！！！ goalllllllll

條撚樣反雲先走場

auba都有

1-4

比狗 assist
美揚又入

下半場之鬼

Auba都入埋波

又入

作客大勝

GOALLLLLLLLLLL羊

AUBA~

走場狗今場食左春藥

過熱刺了！

富咸班中堅咁鬼慢

雲加條死老野

好撚顛

DT

哇 又有

一齊慶祝

美羊

Laca果球番版

兩條gay佬入波都一樣板

今年出啲地波有威脅過以前好多

auba

奧燒賣得

騎住熱狗

果然係好基友

屌你老味作客456

屌唔記得睇

因為呢球係佢斷纜先

呢球同拿卡個球幾似

倫敦一哥！

奥燒出， 應該8-1

同laca果球一模一樣

係今季

下半場居然個個都訓醒哂

九連勝 過國際賽
感動

比又刷助攻

愛蛇好波

今場個個都好撚勁

爺爺有英超七連勝！

希望拿卡帶帽

作客病已經醫好咗

AUBA依球同拿子個球一樣

話俾得太直平時應該波都無踢
識俾梗係俾走位波

應該上年搞事

我屌 換左

屌我究竟睇緊咩

控到定一定都仲未有人埋到黎

阿仙奴 冠軍

關刀入嚟

Emery in

愛sir之下半場

係咪練過控定轉身r腰射波

雲加可以收皮

好波

goalllllllllllllll

係時候比細爆入黎玩玩

下半場比狗壓前左 好左d

利狗真係on99

我意思唔只依球 之前都返去迫左好多次

騎住熱！

走位波都可以比得太直
關咩事

前四

下半場之鬼-愛美麗

拿卡冇得帶帽

In Unai, we trust

拖仔打rmf

射手一定識啦

作客頹勢不再

有希望

以前基佬 禾狗 韋帝邊識咁樣控一控再射

比比又百 成材

1:5 都似
前面個個上哂身

我厭羊第一步慢左添

睇嚟電叻無機會入場睇阿狗

戰術大師愛sir
下半場次次都贏到開巷

迷愛了

大家信 愛蛇 每場既針對部處都係下半場先用未 ？

基佬呢樣弱啲

Laca同美羊攬埋一齊慶祝好gay

topic:追利趕鏝

-6 姐

屌奶星美羊

3中場右邊

殺晒半場盤

又吹奏我

其實係個踢法會 stretch 對面
下半場對面體力下降咪容易入波

希望今晚利鏝和

爭1分榜首

排前5, 下年又可以打歐聯

富咸同愛蛇鬥攻 自取滅亡

下半場勁到cls

咁比大力d可以直接傳出黎,咁都大力
反而比狗球波就後腳令後者好難攞

對利入過

mk下半場勁撚到 如果係燒踢到咁已經比人吹奏足半個post

牙藍無慶祝

今季比起前幾季同期分數差幾多？

咩叫比大力啲... 咁都大力
咁係大力定係唔大力?

下半場成隊壓前左,富咸即刻收皮

迷藍黨最後召集

前四下話

We love love sir

俾細力d對方擋到個橫傳

2球都係佢 一球比羊 一球轉比比狗

係， 打錯

第三

迷燒果班話出燒贏多4粒呀

It took @aaronramsey just 4️⃣2️⃣ seconds to score after coming on

What an introduction 🙌

T11勁撚到

出燒贏多4粒

可以坐第三。。。一個鐘！

歐霸100%的波

富咸失20球 全league最多

車/阿攞歐霸咪前5都有

幾連勝

今日個場同你個名一樣啱晒我廠踢

4年前仲睇好舒爾尼做世一中鋒，以家俾多仔借咗去富咸

富咸球迷走場

狗

好耐未見過火力咁勁既阿狗

拿卡會唔會motm
贏佢下半場一開無耐入果球，打亂左富咸下半場部署

藍斯入晒局
之前未宣布唔續約又唔見你咁生

牙藍個球有d wenger ball feel
不過wenger ball 好少橫向

咁你眼光都幾差

唐莉娜仲可以係咁跑

後場廢 , 又唔會泊大巴

仲續唔續好

t11 無力啦

有冇人見到對面個籠想喊好慘

有6成了

拿卡有無得入選法國隊

兩球都hi波皮

T11真係好正
希望少傷

出左名單 冇呀

第二粒我見佢眼濕濕望住個地下

放佢去祖記算啦

完全唔明點解會批評mk
我覺得佢俾得好靚

比狗有返生feel

其實個波力水俾d得啱啱好,係你話大力左無計

八成

太高薪就算啦
睇下冬季有冇人出價

而家隊波真係有團結feel

我都唔明

杜利拉真係好好J
新法比

free

九連勝

見到，唔忍心睇落去

太雞肋

第四球見到佢灰到
真係有啲唔忍心

新法比

撞親個後腦啊
飛到盡撞到條柱

同ccc團聚

希望打強隊都keep到

隊波好好感情 入波拖手慶祝 仆街會拉返大家起身

阿狗好少分化 除左

拖囝痴線 仲爆到上去

個人心理關口180k

唔好續, 合約戰士

全能到仆街

Hillgod

最分化果個走得好

你係冇睇過法比加斯踢波 定係認錯其他人係托拉拿

唔奢望咁多住
對中下遊食晒已經夠入前四

torreira 係愛SIR買得最好

國際賽後又咪收皮

羊入多粒

鋼琴球王

羊又入

5-1

個龍

羊又兩球！！勁到仆街

大炒

羊射得好靚

鑽石眼

愛sir

中游頂級邊到值180
140都嫌多

AUBA

神級

唔會續啦
佢走左球迷開心d

比美羊刷

1:5

Ok 收工

痴孖根

炒到咸

放題

富咸灰哂機

應該係鑽石眼同疤狗功勞大d

5:1
Auba

富咸廢咋

藍斯係咪轉左做中鋒
企位成隊最前咁
愛蛇又一改做成員

幾耐未試過作客大炒

我藍勁到

T11呢下好似kante

我廠劍指冠轟 @一個mk

瘋了 都瘋了

白KANTE

下半場4粒 比小小面

藍斯又助攻

爺爺作客食屎

拿卡心諗 我咁辛苦入兩球
羊入黎一陣又兩球

羊30分鐘入兩球
黑碧又要放返落後備

藍狗1a1g

愛蛇唔係一條濕鳩

痴撚線
5球

好耐冇試過未射就覺得會入硬嘅感覺

續了 續了

我藍 1G1A

好耐無試過作客可以大炒對手
感動到喊左

依家買人同領隊冇關係

張柏斯好波

個波快到，個龍都做唔切反應

反完藍未

Subtitle rambo 1g1a
Auba 2g cls

防守型前鋒點都有用嘅

羊咁樣入黎執兩粒

黑b搞笑方面勁好多

籃屍又成功

無左山狗係唔同d

高質球迷
自己隊球員好表現會唔開心

藍斯全場飛

爺爺有冇睇緊牙

明顯愛sir 半場休息比左好多指示
以前雲加半場完出番黎一定有唔集中

新kante就真

美羊+水貨
羊水組合

後備入替

我藍認真踢d波好好睇

反藍狗又要縮番入老母個西到

穿未？

愛sir握手握到手軟

對面執下個後防啦。。。。

wengerball 核心

5:1 完場

勁到

又可以握手

爺爺一場都冇睇過 不願面對

要續約先認真踢渣

藍斯今季數據好犀利

根本就係需要比d時間佢比愛蛇調教下

⚽️442oons ⚽️
‏
Verified account

@442oons
14s15 seconds ago
More
FT and Arsenal finally on the right side of a 5-1

Who was your MOTM? #FULARS

握第九次手

上半場有無睇架？
黑b都好撚勁喎

藍斯1g1a

好正

不過如果唔續就唔好浪費時間喇

幾耐未試過咁爽 係好撚爽

啲球迷叫We want six

藍斯對勁隊有咁ge表現就值得續

今場冇左ozil

包皮 needs to calm down

溫馨提示，勿做馬撚

上半場黑B iwobi都有貨交

幾耐未試過咁的大勝?

唔好比九用最佳愛蛇牙

愛蛇屈到

愛蛇係咪要拎邪獎

睇多次

愛蛇個得戚樣

不過今場只係打升班馬
唔好滿足

希望第隊波球迷肯珍惜藍斯

🔴NINE wins on the bounce now for Arsenal!

✅Arsenal 3-1 West Ham
✅Cardiff 2-3 Arsenal
✅Newcastle 1-2 Arsenal
✅Arsenal 4-2 Vorskla
✅Arsenal 2-0 Everton
✅Arsenal 3-1 Brentford
✅Arsenal 2-0 Watford
✅Qarabag 0-3 Arsenal
✅Fulham 1-5 Arsenal

俾佢丁下啦 丁埋今季冇得丁

鑽石眼條team好勁
買球員平靚正

Air supply巴打結婚都飲得杯落

躝啦一腳，頭兩場踢左咩出黎？

唐莉娜好撚屈

想做六弟想到痴左線

一早打442 啦 咁先用到laca auba

其實係咪真係因為之前有人唔識教呢

Arsenal have won nine consecutive games across all competitions for the first time since March-April 2015:

WWWWWWWWW

Goals: 27
Conceded: 8
Clean sheets: 3

拿卡同美揚有良性競爭真係正

淨係記得佢底線扭出界

肯定爆晒富咸弱點俾愛狗

燒350k都係唔識打強隊

細細粒但好硬淨
搶嬴55波

laca同auba兩個真係好撚gay

發覺而家班球員好識用身體護波
以前雲加時代好少見

442

無ozil 就炒人

[img]
前四+得失球過熱

雲加條死廢老有無睇波呀

唔講咁多，愛蛇好波

唔需要打死一個陣
睇對手睇情況隨時變

尊重ok?

拿卡護波好撚勁

收到風 1:1 果陣 AS 直接衝咗出會場

仲有冇人迷雲反愛牙

兩前鋒咁gay真是好正

【愛SIR。不能得罪的下半場】

ozil

可以坐第三一個鐘

陣間仲要榜首大戰 是但一隊失分

趁家陣對中下遊搶分 之後先有失分空間

後面啲球員互動都好正

laca 入幾多球auba就入幾多球

爺爺又喊

如果羊有中超美職報價就好，羊拿是但一個要做後備都好可惜

屌拿卡美羊同關刀基到

搞掂! 三分已攞

laca 有能力用波 拉後d 組織都得

邊個季初鞭我打442等比人炒到喊？
出黎啦喂？
Plan B撚同中下遊球王呢屌你老母？

雲蛇呢

9場27球

死廢佬 係呢場既話應該比人絕殺

無燒

幾時會打強隊?

而家踢順左有無得砌

下個topic叫下半場之鬼啦

富咸個 game plan fail
同愛 sir 用差唔多踢法對攻 + 逼搶
去到下半場體力下降
愛 sir 入 ramsey auba 呢啲出嚟佢哋完全唔夠力對抗

球場爆炸+全場斷腳

藍知道自己唔再係必然正選之後勁左

on9

咪係 愛蛇個cam 根本唔守波 唔會幫到中場

恭喜晒

鳩下鳩下九連勝

11月4號主場對利
12月2號主場對熱
12月5號作客對獌

做乜撚呀
奧巴美羊出場果陣
富咸都已經無氣兼散鳩左啦 咁都好打飛機
你講拿卡踢得好 好過啦

出黎啦！出黎啦！

淨係半場出力已經9連勝
愛蛇表示：英超太容易了🤷🏻‍♂️

不得不承認愛蛇唔係呃飯食

準備十連了

屌喇星 2條友聽日先嘈啦 阻住打J

下半場第一粒輸太快

冇睇
去緊曼徹斯特見新工

主要贏拿卡 換做羊start可能已經輸

過到聖誕快車同2月先算啦

March-April 2015
試過9連勝?

最理想今晚利對鏝和波各拎1分

咁有冇比人炒到啊？
而家贏定輸啊？
皇者曼同鏝排緊第幾啊？
中下遊球王食哂中下遊未啊？

好過件廢老呃左我廠米飯咁多年

起碼仲有幾場J下

越嚟越有冠軍相

下場主場李城 再下場作客水晶宮 希望都贏到

想睇返

11月4號對痢

咪 on9
上半場 442 果陣中場完全控唔到波
所以先變 end to end 同埋對面咁多射波
442 呢啲落後 / chase goal 先用
長用嘅話除非你係皇馬級嘅中場 / 翼 同 閘

改口唔叫愛狗了

戰鬥力max

爺爺哭了

點解有錯覺 成日下半場入波 阿狗D體力好過以前咁
但都係幾個月時間

車仔炒車就好笑

頹左幾年 將就下啦

game plan大師愛sir
用15分鐘就整理好晒上半場資訊
下半場睇住黎食

後防未掂， 對弱隊未見形

輕鬆啦
個時順到仆街

Feel到老野想縮返老母閪

以前電叻最鐘意玩春季聯賽，3-4月贏到開巷追歐聯

係呢兩年先玩唔掂

迷雲不願面對

D身位對抗性好左就真 體力其實不嬲唔差

等睇抄車+利鏝打和

我係話你 唔洗吹奏你既442 根本唔撚關個陣式事 而且呢段連勝 一場強隊都無打過
什至比咁多空間xhaka玩波
贏係應份 比上年雲爺爺搞到連贏弱隊都要打哂飛機？

愛蛇做到野

十連勝先迷愛

暫時仲係企雲yeayea個邊

6c又挑mk

起馬似番隊波先 上年山狗仲係度果陣好似就散咁

咁係咪比人炒到喊？

愛蛇都出名限米煮熟飯
就算阿仙奴請到哥狗教都冇呢個成績

阿狗不嬲體能好
1314個FA cup磨到候城冇晒氣再反cup

盃仔冠軍都無啦

幾耐無試過作客數人

拜託唔好咁自信

j 死人

嚴格黎講初段都係界乎442 同433之間

富咸21射4中1入球
阿仙奴9射7中5入球

愛蛇練把握力

作客入5球大勝
我廠幾耐冇試過

藍神擺尾

等睇比人cap圖出公海

多返啲clean shit就更好

咪撚9up咁多啦，而家贏定輸啊問你

又引戰

有預感啞仔出翻黎夾papa就掂翻

有無gif

9連勝 又佢地CAP

續約啦好嗎

後生仔

agger

驚閪咩，有排先下場

手足燈力咁強，係咁話炒車同利鏝和波

可能一路踢一路有人剪片
半場成隊一齊睇片

嬴波都要搵番人黎串
同埋依家真係442黎咩

阿狗又想串過馬撚了

簡稱：迷雲的春天

因為隊隊都睇住轟鏝迫搶就迫死我地
跟住卡迪夫呀 西咸呀又迫到牙間係咁出醜
咪隊隊都跟住迫我廠囉 但體能同系統 質素都唔夠

留意番 好多場都係下半場中後段體力跌就散哂

今年應該利記

兩個禮拜牙

是其是 非其非

馬撚

收到風已經俾人cap 左圖等笑

贏
咁又點？ 正常喎
贏波同442無關 都要為打而打飛機 真係唔想笑你

10連勝應該係fa+ 聯賽

幾耐無試過英超作客炒人4粒

已經串緊....

季尾四冠王睇下佢地仲笑唔笑得出

冇爺爺幫愛美麗打好個底 何來9連勝

收嗲啦人地公怖都係講442，
邊撚到變個433出黎？

一陣轟狗失分就可以出po 撚轟熱倫敦雙柒

@鏟 sir
zaha 今年
19000
laca on fire

又有內戰睇

完季再討論

On9佢初初係話442過時，全歐洲冇一隊打到，
同埋話阿狗用一定比人炒到喊，
而家事實證實左唔係，是咩其是？

陣間又話我地1,2,3,4

成場沙卡 有咩貢獻？

雲加都走左啦
巴打都唔好咁死板

之後好似16主場蟲客場龍 17主場龍客場蟲

有競爭果然係有進步 有表現就有正選 黑b無波入都踢得好好

傳失波

聽日先內戰得唔得牙

咁你上半場個442 有幾撚成功呀
仲要出黎柒架喎

贏人地撲到無氣又關442事
同你講黎都哂鳩氣

公佈同實際踢出嚟都冇咩關係嘅
不過今日個 heat map 可以睇到黑 b 同埋 laca 係雙中鋒位

羸波都內戰

又係呢3條友互屌

ok u win

咁Ramsey反撚左未

雖然連贏 各位手足j 一陣好 最忌有自信

點解仲要出佢 連禾比同黑碧都有進步

根本3個同一個人來，all funson

唔差喎 入左三球 連btk都無埋
Meyer又唔知咩事 咁既人腳 合理啦

19000無人預到啦 兵變到咁 你當我錯啦

Laca 睇下打大戰咩環境先

上半場其實中場好易穿
Fulham 射波仲多過我哋
同埋你唔係喺街咩
點睇

車踼完就又可以做四弟

如果仲係姓雲果條垃圾教
D換人應該會係
70' Lichtsteiner > Iwobi
82' Papastathopoulos > Lacazette
咁就唔會有之後果幾球
然後比人圍住攻15分鐘最後比人扳平

藍斯又-6入波助攻

今季前4已經好開心 請繼續

仲反唔反藍斯

冇得解

-6

反呀 今場唔計

贏波都追住沙卡黎屌

雲加有幾何會咁樣換人

反都係反埋今季

cls

0貢獻

屌人地冇氣唔關個陣事？
你排11個後衛出黎人地會自然冇氣？
你冇腦架傻閪？

今塲j死我啦

4閘陣

希望佢有d進步姐

都係果句啦 你覺得贏波既原因係442既話咁咪你講埋佢囉
慢慢兜 我無你咁好氣

照反啦屌
人多打人少,迷藍狗死硬

對弱隊keep 到盡量贏 搶得幾分得幾分

對強隊預佢輸先

咁既心態追前4 好D

爭冠呢D 唔好諗住喇

盲反

4閘Mode

今場ok 後備入黎好喇

人都走 費事同班反藍狗嘈

簽埋份約再算

收嗲啦
zaha 連對住下游都冇表現
有冇睇對 bournemouth 呀
可能用 welbeck 都好過佢

上網睇，比錢解決到既問題係問題咩？

如果對調前鋒已經輸左 關鍵係拿卡打破平衡

值得讃
真係對弱隊唔會失埋d無謂分
爭冠呢d太遠唔講啦
但入前四打歐聯
呢個我真係完全唔擔心

今年目標3冠

雲加係唔換人

嗯 你d邏輯 我真係唔撚想同你解釋

你講乜都岩 好未

呢件阿記外套邊到有得買

儲印花換野

幾耐未試過9連勝 (英超6連勝)

gibbs換翼守埋佢

不過咁唔通出埃及boy無限橫傳咩

都係果句啦，收嗲啦

gay lo

唔犯錯都已經係有進步架啦 今場佢啲分波都OK啦

講真未有第三球之前完全係贏 laca 質素
當然之後對面疲態
愛狗啲調動係幾好

收嗲未？

唔貪心 今年前4先唔該

神軒都無限橫傳 是旦la

今日都 ok
不過不失
佢搭住 torreira 係定啲

其實防守仲係好差 人地7場失3球

我地八場失十球 雖然對左車同鏝

沙卡今日都吊？
佢同托夾得幾好

...livescore

其實都係應贏則贏姐
雖然老野教果陣硬係會跌咁一兩場

愛蛇真係入波之鬼
領先緊唔專登守，仲打反擊
呢樣好過條廢老坑太多

無睇 呢場
我都係果句 贏唔贏到波有好多原因
一個球員發揮差有好多原因

拉番成季黎睇既話 好似btk上季咁 一季22個big chance入2個 miss20個 話佢差就有說服力
一場半場既話可以收番埋
夏殺特打西咸果場都唔好 你會話佢廢？

Lucas Torreira (22) vs Fulham:

66 touches
40/48 passes
8 ball recoveries
6 interceptions
4 fouls won
2/3 long balls
2/2 tackles
1/1 aerial duel

Kicked a lot; carried on. This was his best Arsenal performance as a starter.

托真係好撚掂 阿狗無佢好似第二隊波咁

垃圾

依件垃圾

宜家個戰術係上半場疲勞轟炸
下半場換新力軍搞掂

係

如果雲高爾教一定冇愛蛇咁勁
但愛蛇離雲加仲有一段距離

想幫愛蛇含丁

條老坑咁小氣，用香檳淋一淋佢就賣禾走

佢成 3 40m 買番黎架

唔通要同19歲仔比？

岩岩開季姐
爺爺成日都開靚頭啦

喂好坦白講，陣容同出咩人係密不可分，
如果硬係要推哂落拿卡到，
唔關陣容事，咁我都冇說話好講，
我承認水貨打得好好，但係咪完全唔關442事？
當時牙剷係講出442場場比人456，我鞭佢呢句說話有乜問題？？？

熱血防守 見到佢成場喪跑

冇佢都唔知點算 包位 企位 遮線 落腳鏟波乜都有

愛蛇波

得今日架渣

你搵番呢句出黎啦
打442場場比人456

最有機會拎英超果年

搵到你直播食屎？

呢鑊mk又冇屌錯喎
下下講到咁盡 唔撚係唔鞭得嘛

Arsenal strikers 2018/19:

Alexandre Lacazette
10 games (5 starts)
5 goals
3 assists

Pierre-Emerick Aubameyang
9 games (8 starts)
6 goals
1 assist

Danny Welbeck
9 games (4 starts)
4 goals
1 assist

咁49000呢？
等後上奪冠？

老野淨係無啦啦失幾場下游都夠死啦

Ramsey個球全部第一時間傳 流暢到

你用 benteke 做例子咪又係錯
可以有 big chance 都係要自己走到位
zaha 而家踢正前係一比兩個中堅夾住就完全冇表現
中游嚟講阿奴杜域已經勁佢好多

沙卡=核心

要扮理性扮中立扮高高在上嘛

丁到虛脫

望就望唔好又黎二月傷咁幾件打起左既
咁前四都有D 機

求愛sir一月買人衝前4

笑死
你果場之前幾 fit
所以決賽有正選
點知決賽幾乎隱形
換咗 sanogo 入嚟 change the game

見d鬼佬拎阿狗同鏝d recent form比
人地歐聯阿狗歐霸炸

佢講撚左咁多句 每次俾其他手足拎返出黎講佢都唔認
仲駛為佢哂心機?

講流暢一定係牛奶 卡叔 基佬

濃密xxxmk&鏟

比爾連後腳個下
我仲屌左佢老母一下
點知咁都控到

好多腳都修正到估唔到
最尾仲要虎尾腳

442 根本唔啱主攻嘅強隊用
贏一場你就講到天陣咁
簡直係鏟 sir level 嘅邏輯
不過你要咬條垃圾我梗係唔會阻止你

我都屌左下
心諗咁撚高章

新po叫咩名

終有見到隊波有進步 好撚滾動

果下 ozil 成日做
link 到就變世界波
link 唔到就屌你老母

買左啦,美職翼

劍指冠軍

邊個

比狗同奧燒做個感覺唔同

FYI

Almiron

講番波
其實走場狗真心好過上季好多
今日對住狀態大勇嘅 mitrovic 都冇咩輸蝕

我覺得442幾岩宜家既阿踢
前題係出2nb
同唔好出燒打翼

愛雲高下立見

我唔係講到天陣，
我當初都係話可以一試，係條撚樣斬釘截鐵咁話一定場場比人456，
我而家鞭鳩佢，個邏輯錯係邊？

洗5洗咁得閒牙-.-

似會就返燒

全部垃圾隊

一樣還一樣 咪撚扯開話題啦

今年多左拖 壓力冇咁大 包位幾準下